[緊急] 昨晚波斯富街連濃牆被打徵求短片

昨晚大約十一點，我朋友喺波斯富街連濃牆被打(另有一名白衫中年男子被打至仍然留醫)。

當時聽到有人係連濃牆破壞同搞事，我朋友就上前拍片，點知就比兩個人圍毆。擾攘一番後報警到醫院驗傷，點知竟然反過黎被警察拘留扣押，但警察未能講清楚到底而家係拘捕定係協助週查。落口供後被要求留低衣物作證，最後交保釋金後就返咗屋企(唔清楚要交保釋金係唔係=被拘捕)

如果而家呢度有人當時在場，或者手頭上有相關片段，可唔可以幫幫手share出黎作證？因為而家手頭上得一條片，而條片影唔到啲咩實質證據

(片段中坐係地下黑衫係我朋友，比兩人圍打完，而中間白衫係當時同佢一齊同行嘅朋友）

推

Push

我朋友係現場有片，

PM我

想問下你tg係咩

tg: earther101

坐低係俾人打? 打人者反而叫報警，咁撚怪